其實班藍絲同小粉紅唔係應該希望侵無事既咩，一陣彭斯或蓬佩奥上場對china joe重大機會共和黨贏wor

美國人只係唔想侵連任，但唔介意共和黨勝利
如果共和黨轉左人
china joe 更加難打wor

但見d藍絲谷放緊煙花
開心緊

小粉紅連香港貨made in China都會慶祝，
你對佢地有咩期望

唔會諗清楚之後既事

認真，Pence 選的話輸到卜街都似

好多人因為侵侵個人魅力選佢（佢句you are fired果種霸氣）

識諗就唔會做藍絲粉紅

Sleepy Joe對邊個都唔會輸

好多人係any one but trump

成個內閣日日想打7中國，只係2020前侵話傾deal炸禁住佢地

反而唔係好多人any one but侵咩

路透之前做既battleground states poll有啲端倪，Pence既favourability in general係高過DJT。

不過都有隱憂：一黎Pence係coronavirus response team，姐係「疫情處理不當」呢點會hurt到Pence；二黎Pence係相當傳統既福音派，唔知會唔會流失一啲LGBT既DJT支持者（確實存在）。

Pence出選有佢既好處：相對黎講比較establishment，可以吸返一啲傳統GOP支持者但流失去Biden既votes（都係的確存在）。